日日拗「m」係「萬」定「百萬」煩 唔 煩？

煩撚到閪咁 日嘈夜嘈

即係萬定百萬啫 幾時有共識

有講法話根據數學
m=萬 M=百萬

五毛自製on9 topic

m=衛生
因為m巾

1,000,000 (one million), or one thousand thousand, is the natural number following 999,999 and preceding 1,000,001. The word is derived from the early Italian millione (milione in modern Italian), from mille, "thousand", plus the augmentative suffix -one.[1] It is commonly abbreviated as m[2][3][4] (not to be confused with the metric prefix for 1×10−3) or M[5][6] and MM ("thousand thousands", from Latin "Mille"; not to be confused with the Roman numeral MM = 2,000), mm, or mn in financial contexts.[7]

係李斯

呢到香港呀ching

香港?一係你就用繁體中文
一係你就用英文

萬巾

開呢啲post引戰咪仲煩
不嬲用開m = million
你中意用 m = 萬 咁咪用囉
有咩好拗

1m =10k?
笑撚死人咩

我支持m=百萬 由細到大都係咁
但唔知點解另一邊又講到似層層

icq, msn, online game年代先會明m=萬
00後/新移民唔會明，逼唔嚟

m=萬 呢個講法已經係高登時期都俾人屌緊
你估玩online game咩

m係公尺
M係百萬